ЧТО МЫ ИМЕЕМ

Лекции, уроки и топики из учебного курса по развитию идей. 

ЧТО ДЕЛАТЬ

Получить ссылку на видео в YouTube для расшифровки.
Расшифровать текст.
Текст с расшифровкой положить в папку в https://bitbucket.org/ под тем же именем, добавив в конце названия слово РАСШИФРОВКА.
 
ИЗ ЧЕГО СОСТОИТ ФАЙЛ:

Как правило, это УРОК, состоящий из стандартных частей:
УРОКА (обучающие или разъясняющие эпизоды)
ТОПИКА (конкретный раздел, их несколько)
 
ТРЕБОВАНИЕ К РАСШИФРОВКЕ:

РАСШИФРОВКА должна снабжаться ТАЙМКОДОМ, каждые 3 минуты (приблизительно).  

ТРЕБОВАНИЯ К СОДЕРЖАНИЮ. 

В тексте могут быть куски не содержательной информации. Например:
долгая настройка связи (расшифровки не требуется),
пропадающий звук (технические неполадки),  
затянувшиеся паузы, или неоправданно длительное ожидание ответа,
ненормативная лексика (и такое бывает).
Паразитные слова: вот; то есть (т.е.); как бы; и так далее и так далее; там….и др. 
Всё это можно не расшифровывать и не отображать в тексте. 

КАК РАБОТАЕМ

На каждого расшифровщика я завожу репозитарий в  https://bitbucket.org/ и табель оплаты.
 
ОПЛАТА

Стоимость 400 рублей за час записи.
Часто бывают файлы с большими паузами и затраченным впустую временем на настройку связи.
Оплата PayPal по факту выполнения работы. 

ГАРАНТИИ ОПЛАТЫ

Обычно мы работаем с исполнителями, которым комфортно со нами, и с которыми комфортно нам. Оплата за результат. Необходимо учитывать разницу во времени между Америкой (где мы находимся) и Москвой 11  часов.

СКОРОСТЬ РАБОТЫ

От 1 до 3-х полных уроков в день.  Главное – качество.
 
КАЧЕСТВО ИСХОДНОГО МАТЕРИАЛА

Как правило, звук чистый, речь грамотная, логичная, иногда встречаются новые для вас слова и понятия – выделяйте их цветом. Если не понятное слово - ставьте таймкод в красном цвете.
 
УСЛОВИЯ КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ

Первое и ГЛАВНОЕ – все тексты являются конфиденциальной информацией и не подлежит обсуждению или распространению.
Перед началом сотрудничества мы с вами подписываем договор (электронная версия).
Любое нарушение правил означает  завершение сотрудничества и возможные судебные претензии.
 
Если есть вопросы - обсуждаем их в рабочем порядке.
 
